[韓風] 幾時開始D仔逐漸外型變哂做女人？

本身韓國人個樣都唔靚仔
任何人剪個韓仔頭再做埋d女人手勢就當係小鮮肉
小鮮肉個名真係好難聽
個terms唔知邊個發明
講番正題
唔知由幾時開始
IG大部份仔著得都偏韓風
一向黑黑實實大大隻隻先叫男人
依家狗屎垃圾小白臉著套韓裝就叫靚仔
係靚仔著咩都靚啦
洗靠套女人服？
偽韓L又瘦又細粒又白咁點稱得上男人？

真 成面鬚黑黑實實先係真男人

Ig係回音牆，你like乜就俾乜你睇

但我睇開呢D
IG係我身邊d fd post 自拍

近十年亞太區崇洋女性愛食洋腸文化令好多亞裔男性變gay

依家韓仔比我既第一印象就係
一個男仔白白淨淨瘦瘦弱弱+90年代髮型
仲可能帶埋文青眼鏡

偽韓L偷偷留下負評？

即係白浄版嘅九十年代蘇永康

韓仔要當兵點會瘦
只係唔係個個都鐘意除衫show肌

連燈仔成日笑泡仔著衫乸型
但人哋當過兵一除衫就撳住你班m記毒撚嚟屌

韓仔好多都好大隻喎 成身肌肉
韓國周街gym room
港男就真係

有冇圖可以拎嚟笑下？

Ig Follow哂d女女
而加成日俾d淫娃俾我慢慢揀🤤

岩 所以得力架先可以叫男人

港男剩係扮得個衣著 肌肉扮唔到
真係個個瘦到竹咁 唔知點保護條女

以前覺得白淨高瘦既男仔好正，直到遇到呢加個個又高又大隻仲黑實，我先知乜野叫皇者阿！

連登邏輯: 油頭暗瘡肥柒毒 = man = 靚仔
同大陸人一樣，唔夠人developed就將自己缺點變做文化identity

去過韓國就知韓仔唔瘦弱 而且人地好少有果d大肥佬大肚腩

好撚僧d韓狗look
抄住人地 style黎著，咁叫型咩？
個個一鳩樣
仲要成個死gay佬咁既款
真係好撚柒
韓仔西頭
圓框眼鏡
大大件衛衣
乜鳩fila嗰類連支那都著既狗屎垃圾brand
有時出街見到真係忍唔坐笑
照下你個樣先啦，屌你老味
有樣著件底衫都完勝你條隨波逐流柒下柒下既韓鳩look

創造力量同幻想
會嚇你一跳

金鐘m記圖